物管股顯著造好 十部委發通知完善物管價格形成機制

物業管理股顯著造好，保利物業()急升逾16%，現升近15%，報66元，升8.65元，碧桂園服務()升13%，報57.4元，升6.65元，雅生活服務()升13%，報36.15元，新城悅服務()急升近16%，報19.64元，升2.7元。中海物業()升12%，報4.42元。 住建部、發改委及銀保監凡十個部委發布「關於加強改進住宅物業管理工作的通知」，內容涵蓋完善物業服務價格形成機制、推動發展生活服務等方面，包括鼓勵有條件的物業服務企業向養老、托幼、家政、健康、房屋經紀、快遞收發等領域延伸，探索「物業服務+生活服務」模式，滿足居民多樣化多層次居住生活需求。 摩根士丹利的報告預期，新政策會加快物管服務市場化，特別是潛在物業管理收費的提升，探索社區增值服務。

非常時期拉日常post 推時事